【藍色的Zpecial】深夜就係要抄襲&我愛玩微博

點解係藍色既Zpecial?
成年幾既社運，佢哋都一直用緊微博仲要係打殘體字

蝗嘉爾?

自己都知平行時空?

新冠肺炎？

2020年11月都仲玩緊微博

抄歌Zpecial好意思話首歌係自己作?好意思話係音樂實驗?
話呢首歌係玩復古，係咪因為你抄首2006年出既歌，所以叫復古?

Zpecial 深夜告別練習

183 club 甜蜜約定

點解個vocal melody 可以一樣到咁既?

咁藍既BAND仲要抄歌，真係影衰晒香港樂壇

重開既ＰＯＳＴ嚟，無人理就算了
原ＰＯＳＴ：

有人指出其實同鄭伊健既發現都好似架

推

啱啱先知
咁撚多人唔知仲日loop夜loop

對唔治 我認 我幾個月前loop咗幾日 之後就知藍屍嚟 即刻del撚咗 好後悔

知錯能改呀，要推下post俾多啲人知

竟然..

仆街 仲覺得佢首cityboy幾好聽

之前有個po話裡面其中一個成員係做黑警 唔知係邊個呢

唔知呢首有冇抄人

推到佢地回應

好傷心
啱啱先覺得佢兩首歌好聽

早幾個月仲覺得深夜city pop vibes幾正
藍既就